朋友食咗ex個呀哥，同唔同佢條仔講好

如題 非gay

互射咗幾多次？

緊係講

3人蜈蚣也不錯

佢話3次 唔知有冇報細數

如果你唔識得佢男朋友？
佢條仔都唔係咩好仔 會蒲 爛堵

賭*

認真po

認真答

你意思係聯絡我朋友定佢男朋友？

咪住先
個ex係你個ex定朋友個ex先？
如果係朋友個ex咁關你撚事？

認真問 其實條仔好愛我個fd 一齊咗幾年
就是佢爛飲爛賭爛玩 都唔會惹上身
但我作為朋友真係好唔中意呢個人做佢男朋友冇將來

如果你另一伴同你分手係因為佢出軌
我寧願知定係一世唔知？

知，起碼死得明明白白
一世都唔知，接受唔到比人背叛

佢ex呀哥係狗公 碼過好似係因為有互follow ig

佢個ex
係 真係唔關我事

食果時係一齊咪唔講囉
食果時已經散左怕咩講

佢同ex散咗好耐
而家條仔係另一個人

其實講黎有咩意思？
食咪食左囉 哩家年代你情我願好正常
同ex講最多比個反應你咪哦係咩
其實沒乜好討論

人地都係想扑野姐，關你鬼事咩

唔係同佢ex講佢同佢呀哥做咗襟兄弟呀
我唔識佢地架，
咁如果你比女朋友帽左 會唔會寧願一世唔知？

樓主心水清朋友即是自己

唔想睇住佢比人屌到鬆曬呀！！！